
                      Un genial documental de las locas aventuras de los de Canon en el cine con buenas y malas películas pero lo más interesante es lo que hicieron fuera de las horas de rodaje, madre mía que aventura vivieron.
        
            